梨花.....我的梨花

死夠未

梨花
麻花焰
486
凶真

梨花.....醬

除左486 其他三個真係

屌你crossover咁多野

慘能到哭

其實486都慘，每次都要經歷死亡既痛苦同控制唔到save point

時間太短
呢三個loop每人起碼幾十年起跳

咁講，re0未完都唔知會點